靠玩poker賺過百萬 你問我答

中五畢業，兩層樓揸手
答到嘅都會答

咩黎

Ching 玩cash game 定tournament 多 自學定有人跟

可以帶我搵食？

有無心得？

未玩過
澳門玩係點？
要幾錢起家？/ 玩一鋪？

過百萬點有兩層樓

邊間銀行幫你做按揭？

德州撲克 有冇睇過古天樂做果套撲克王？就係果啲

Cash game 同 tournament 都有玩，下個禮拜六日喺澳門有場tournament 都會參加

巴打分享下玩poker心得 高端少少既ok?

世上冇免費午餐，都係慢慢學，睇多啲書。

笑左

講明你問我答
唔係唔分享下有用既心得掛

笑你老母 on9仔

Cash Game 就係bankroll同係張檯度揀人打，
Tournament 就要忍得，唔好意氣用事。

( Show Blocked User - 矮小的老師 )

影張相黎睇下...無圖無真相

樓主如果唔係吹水嘅話 咁就真係叻仔

Btw既然靠賭賺左錢 樓主不如捐下錢幫助下有需要嘅人 善有善報

知唔知香港撲克會?

應該係會中人⋯

博雅poker?

神來也

poker room
平平地就20/50 , 比賽就視乎主辦要幾多buy in

有咩好笑

乜書先得噶

有沒入門級學下

巴比倫賭場？

有咩中文書可以學下，cash game

初學可以參考下呢個網站，理解基本概念先，我覺得唔錯

邊啲賭場有得玩 通常咩注碼多人玩 一般平民去玩要幾多入場 莊抽幾多 換籌碼果陣抽？

( Show Blocked User - 矮小的老師 )
屌你老母臭閪

連登真係好撚多FF刷存在感
又遺產1億又食女無數又話咩飛機師

六年poker 經驗
覺得到頭來都係會輸晒

玩大細賺過千萬 你問我教

水魚有冇樣睇？ （唔駛叫我照鏡）

相信樓主現實中係一個廢柴 所以試網吹下水 搵d存在咁。

無相 你講乜撚野都得啦 屌

其實poker講求心態 睇書計數有用咩？跟唔跟玩多左就知架啦

樓主諗唔諗住同AI挑機

都有keep住捐錢做下善事

俾d證明黎睇下先

絲打識野!玩poker 多數都係男人
你都去? 聽講請咗Tom Dwan

有無贏過古天樂？

有沒證明

HKPPA?

唔玩百家樂？

識唔識danny

手風順 籌碼多 係咪可以壓住個對手

有，其實同Poker Room啲Super熟,佢哋會預留V Seat 比所謂水魚。佢哋通常一嚟到會問最大打幾大。

乜鳩都冇答過 帶人遊花園
證明又冇
人地問你點賭 你話睇書
睇乜撚又唔講
捐番入你老母個西到啦
100蚊就有你份

有無last name?

靠賭賺過 500萬
心得係要忍到手同最緊要好運
一鋪過500萬 贏左就戒賭

巴打太天真，連登係冇絲打㗎
諗緊，8000 buy in 要諗諗先

Chip Leader 絕對係有着數，不過都係果句，枱上八條友，落去打幾手牌，大致上你已經知道你想贏邊個錢，邊個盡量唔好打。

係到講賭
人地1349至起碼有圖

其實我打大game，自己淨係佔兩成，其餘八成有金主老闆照。

rank第二嗰個

有圖有真相
樓主寫你名加隻撈貼張圖黎睇下先

由得個post沉算把啦

絲打識野!

香港玩開邊到

其中一個户口

係呀 慘得過你咩都唔係

屋企人喺你未發達嗰時點睇你

其實無咩特別

有冇玩過手機game CF?

純粹想同大家討論下poker
見平時啲poker post都少人討論

專業個d係咪一係百家樂，一係poker？

但其實百家樂唔係齋大細咁架咋咩

有乜書係關於賭？

樓主平時套戰衣係點？

賭場入面帶咩顏色嘅黑超？
係咪要帶埋口罩，笠頂帽

仲有一個好重要問題:
我都好想學賭，但暈船浪有咩辦法解決

信唔信風水 有無吉祥物果啲

Which three types of Texas hold'em Poker player?

丹爺都唔識?

有冇經驗可以分享下

百萬點揸兩層樓
lego?

有冇經驗可以分享下俾小弟？

曾經係永利同威尼斯人regular,週收入平均5萬，你問我答

你係咪可以對住任何嘅事情
都唔俾反應落去？ 無論件事有幾開心幾唔開心都好

用咗套AI殺遍賭場無敵手 你問我答

俾人一講就發難，點玩poker
繼續活係FF世界啦

有冇比人打橫抬返出黎

我賺左1000萬添 係德州果個遊戲app

我識朋友幾年前有係永利玩

有無玩pokerstars?
覺得online poker同真人poker分別係邊？
澳門最細可以玩幾細?邊間賭場？窮人無本想娛樂下

我同成班實驗人員一齊去 有咩好驚

可以帶我地去搵錢?

嘩屌..原來ai已經攻陷埋poker

鍾意玩porker留名

學左幾耐?

輸冤家輸最誇張係咩

試個揸四條，輸同花順/大我少少既四條

即認輸

點解起步玩好？去home game 5/10, PokerStars 都成日輸錢

搵我？食女多過你DSE總分

平時同朋友玩過，一直都想試下去澳門落場玩

但係未試過又唔知規矩，有冇巴打可以講多D？

帶幾錢？點報名？邊間玩好？

會唔會去香港啲竇打？

過百萬俾兩層首期都唔夠啦
acc 得幾十個

咪拆穿個傻系啦

笑撚死 睇書

老老實實 嗰啲人根本就唔會上連登同你地圍威喂

我去開銀河玩，你如果本身有會員卡，俾張會員卡佢登記，然後如果有位，佢就會直接安排你坐低玩

最細張枱sb$25 bb$50, min. buy-in $2000, max. buy-in $10000

好少去，因為有機會有唔乾淨

pokerstars 太多人grinder, 依家網上多數玩GGnetwork, 佢哋有all in or fold同埋可以買保險。澳門最細係25 50，我依家唔打public，多數同班老細打私局。以前喺永利搵食多。

見到路過講鋪冤家牌 係賭場我揸過鋪AA 有條友raise我680 我pre flop打1500 2家call咗, 個flop出A,A,5 我打3000 得1家 call, 心諗睇住食 turn派隻J 我check 佢打8000 我齋call, river跌隻紅心4出嚟 我都估我100% 我allin, 仆街 佢call, 俾佢bad beat 嬲撚到仆街 個晚成晚訓唔著

輸同花順俾條大陸蝗

pokerstars之前寄過cheque番黎好唔方便

ggnetwork個網係邊到有得dl

莫講話兩層 一層都唔夠
再者無收入 銀行鬼同你按咩

串啲講句其實我依家都上咗岸，目的都唔係來曬命，只不過想係LIHKG睇吓幫唔幫到啲想成為職業撲克手嘅人姐。打撲克同賭錢其實係有些少唔同。你哋唔信我我唔會怪你地，始終係網上世界。架車係幾年前同啲老細打大10000/20000大Game贏返嚟。

其實想試下 去澳門玩poker 但現實又唔同遊戲世界

驚出羞.....

想知除左pokerstars有邊啲方便啲既選擇

冇撚有錯 佢jor蛇花 點知中同花順 示意圖。。副牌唔見咗隻紅心4

其實GG Network旗下有好多艇仔，因為我本身同澳門MBP poker老細熟，

副牌唔見咗隻紅心4 笑左

巴打其實唔緊要，我都係零八年先開始係澳門搵食，只要做好bankroll management，唔好超過自己可以承受。輸少少錢當係交學費囉。

其實韓國嗰個GG Network係好過pokerstars，

最基本點決定call, raise, throw?
有無穏陣玩法?

I feel you bro，所以我依家打啲局都係有保險買

呢點 我明既

問題係 遊戲世界 好方便 小盲注 大盲注 加注 唔跟
呢d有個掣顯示出黎比人禁 但係現實世界 我未見過 我怕柒出國際

我都係 諗起對住一堆CHIPS會勁混亂

其實好難講，要睇你嘅對手係緊定鬆,Cash game我都唔想誤人子弟，反而打比賽初學者可以睇呢本書。

巴打 我問你 如果你揸我個鋪牌 你會點打？ 100,200枱

其實如果你係初學者，正常張枱會好歡迎你，因為始終佢哋都想贏你啲錢，自然會教你好多枱上面嘅規矩。

交學費 我無問題既 賭波都交唔小學費 係學到野既

Thanks 樓主 我會試下去玩

D人坐得咁埋會唔會偷睇到隔離d牌

嘩屌 冤到咁。

如果出J 果陣叫all in 會唔會好啲，嚇走佢？

利申： 門外漢

我都明你想slow play，但係我始終係打搵食啤，目標唔係一局贏好多錢而係慢慢Grind，佢raise680我一定會re raise起碼3000，就算全部fold晒我都唔會覺得可惜。當你打到成萬手牌嘅時候冤家牌係無可避免。

睇牌係有個睇牌姿勢，係兩隻手搭埋一齊再拿起，其實都好難睇到，當然有啲飲醉酒啊，過度興奮嘅玩家係會俾你睇到。

可以留tg？想問野

可以上網睇吓啲人點樣用chips砌城堡
利申：lego高手

好中意睇Daniel negreanu佢好癲

x2

佢哋cash out大金額係好麻煩，因為佢哋始終想啲錢留係佢哋度，希望你輸晒或者用啲錢去買入現場Poker Stars比賽。

樓主

小同花順輸大同花順

個人好風趣幽默就真，但係你話打得好唔好，我就反而覺得Daniel Colman仲勁。

我都怨緊自己re raise1500真係太少 但得返1個out都俾佢中到 天意囉

姐係金主打本比你玩，輸就佢既，贏到錢就分比你

樓主 我想私下問你野

都識，佢通常係Vegas aria老細Bob間房打。

因為佢turn都打8000 如果re raise all in我諗呀豬呀狗都照call, 佢10幾個out喎 仲要大陸佬

即係金主佔八成我佔兩成，輸＄100我都要找$20

所以打職業同純粹玩娛樂開心嘅打法可以好唔同。

我想認真打 要係邊啲書 邊方面入手

樓主堅有料，學到野

巴打，其實真係有多的。

請指教

睇書當然可以令到你好牌時贏多啲，同衰牌輸少啲，但cash game打到最後其實係打人唔係打牌。規矩其實大致上個個都識，所牽涉嘅數學概率亦不是rocket science。反而個人情緒控制係好緊要，點樣輸咗可以唔tilt我都學左成2年。

通常金主打幾多本比你 500萬？1000萬？

去澳洲玩過，唔識玩，拎住3條以為贏鳩硬，all
in左，點知佢有花

通常打1萬2萬我都係10,000,000上枱，即係自己佔200萬。因為幫嗰啲老細贏錢，佢哋都信任我。如果你哋想聽蠱惑野我都可以分享。

有咩書係值得要睇

以cash game來講三條真係都幾大

想知

名我就唔開啦廢事有人尋仇，例如一個人可以賣出200%，只要佢輸錢佢都係賺錢。例子：有10個金主每人做我20%，遊戲結束了，我輸了$100，每個金主要找$20，我得到＄200。咁就輸錢都變贏錢。

咁呃金主錢，有冇命行出賭錢

會比人唱通街，無人再信。不過呢啲做一次可以搵幾千萬，真係好過賣白粉。

賺完一次要走佬了

有冇遇過老千？

香港啲私人局有，所以我主要都係澳門打，因為賭場每張賭檯都有澳門博監監管，唔係話出唔到千不過好難同成本一定非常高。

玩左pokerstars半年,得STT叫+ev, 玩親MTT 過左bubble 就好快輸,有無tips?

唔係呢行既我真係睇唔明...條腸有無得再畫出啲

btw 樓主貼完啲圖之後果班衝出黎班人潛哂
衣家上網真係好多弱智
真係...人地真又好假又好
你唔中意咪當睇故或者上一頁囉
一係就唔好撳入黎
係要衝出黎好似得佢一個睇透世事
鬧完得到啲咩呢...爽啲？
佢有佢發洩
我都有我發洩完

算啦學巴士阿叔話齋，你有壓力我有壓力，香港壓力咁大如果佢發洩左開心啲，我都算做咗件善事啦。

金主夾我20%賭本，當100萬輸哂既話金主比返20萬我，金主之間唔知，我搵十個金主每人夾我20%，我輸哂既話會問返果十個金主每人攞20萬，所以我總共賺100萬

其實各位如果想試吓tournament比賽嘅感覺，17號MBP係漁人碼頭巴比倫娛樂場搞咗場2,000,000保證金主賽事，入場費＄8000，值博率都幾高我都會去玩下。

即係如果得一個金主
佢出20我出80
deal左輸哂佢都會畀返20我
實際輸60, 個金主都會輸40
咁都肯deal既

認真 想借少少錢

講到咁都仲唔明

你幻想係夾錢一齊打，金主出20我出80。如果輸晒金主就輸20我就輸80。如果贏＄100，連自己本即係總共有200。按照八二分帳，金主有40我有160。

巴打我以前都係一個賭徒，唔知你信唔信邪，財不入急門，借錢賭真係唔好制。

唔係 我只係生活有困難 我唔係借錢賭

巴打，我打左cg一年到，有認真學點打，好想有人可以教下我點進步，而家有啲樽頸feel
有冇telegram or 其他聯絡方式交流下，我留俾你都得

食幾家茶禮唔驚俾人查到你咪仆街

同埋正路你100萬輸哂，仲要俾20萬你
你要幫佢贏過好多錢先會肯咁投資落你到喎

唔係。

試吓喺度問，睇吓我解唔解答到你。

其實都係架澳門街好細，尤其是撲克圈。好多時候啲金主都係你以前贏過佢錢佢又賞識你。

你咁計一年平均收入係幾多

賭場風雲首歌啱你

好多時唔識打前位，俾人raise會唔知點做
Middle pair 同 top pair small kicker唔知點做
同埋打開細game成日俾人draw爆，可以點

仲有好多問題其實我

middle pair 同 top pair small kicker呢啲牌你會想開咗flop先打，至於call唔call人哋個raise，你要留意人哋後手仲有幾多籌碼。如果值博率高難聽D講二七其實都可以call。（例如人地個raise前三家都call咗，你係最後決定。）至於細game俾人draw爆，你預咗玩＄1000，可以分五次＄200落場，冇乜可能五次都draw爆你。

以前零八年好景嗰時，打50/100 都成八萬蚊一個月。至於而家上咗岸就無穩定收入，澳門有大game咪咁岩又得閑參與下囉。其實都唔係贏緊架。

對其他賭博項目點睇
波馬嗰啲，有無玩
會唔會全部都係睇人心態
反而運氣技術次要

認真講，波馬嗰啲肯定有做假，唔係鼓勵人哋非法網上賭博，但係落馬會盤抽水真係好深，遲早輸水都會輸光。用六合彩心態玩玩絕對無妨，但當職業就好自為之。

點知poker岩唔岩自己玩？
去澳門落場玩次？

有啲基本賠率呀果啲我都識計少少既，但好似sb入左limp左flop，揸j5，flop j 7 3，我應唔應該打full pot,但我check又怕turn黎隻q k a，本身有得take pot又變左輸，打俾人call又唔係好知下一步點
又例如ak preflop raise 6個bb，一家入,我前位，flop a 10 2 rainbow,我打個2/3pot or full pot，但一俾人raise就好淆，怕a 10果啲。但後位俾人check rise又好大壓力，好矛盾
打開5.10 通常100至150bb buy

其實可以下載博雅，騰訊，Facebook嗰啲遊戲試吓玩。真係鍾意先落場都未遲。

有時係咪輸少當贏等靚牌先博？上網玩假錢成日pre flop俾人raise到fold

識唔識人係好識千術??
唔一定係老千 例如賭場保安之類 要識千術黎捉老千

無錯好多人好多時候都遇到你嘅問題。學張家輝話齋，落得場就唔可以怯。其實你可以試吓3bet,4bet，大致上你都應該可以判斷到人哋嘅牌。打啤最忌被動。

仲有你開始贏錢之前輸過幾多？係唔係做幾年野草左唔少錢先諗打職業？屋企人點睇

仲有唔識對付啲極loose玩家，就好似preflop10個bb入，我ak ,flop a 3 3,竟然個loose玩家36off入左，真係唔知點read好

Cg姐係咩

無錯運氣唔好輸少當贏係絕對正確。但係我本人就唔太同意等好牌，因為贏大錢通常都係冤家牌或者係人哋估唔到你嘅牌。

Cash game

樓主有冇同過full tilt果堆高手玩過？有冇野分享

都識得澳門街最大嘅老千，至於保安電視房我都上過，其實並唔係好似TVB或者電影咁誇張，同屋企樓下保安個看更差唔多。當然大賭場絕對會出錢請呢啲高手專家去優化佢哋個保安系統。

我少打Online，第一始終信唔過電腦呢啲嘢，至於澳門CG都同Phil Ivey,Tom Dawn, Daniel Juggleman打過。

如果淨係計換牌既功夫
你見過最誇張既換牌手法係點樣??
成日睇電視覺得換牌好型 幾想當學魔術咁黎fun下

樓主幾有料
不過想知樓主大概幾歲開始玩
又學左幾年呢

有冇老前輩教你？
全部睇書自學？

因為好多時候呢啲玩家都put左你係大牌，佢哋無牌會fold，有牌就好容易清晒你，對佢哋來講值博率高。所以對付佢哋我會打得仲loose，45，79都入。

樓主已經成為左我偶像 ff緊你call tom dawn bluff

你覺得歷史到宜家邊個打poker打得最勁

其實班鬼佬以前係澳門真係搵好多，因為有好多大老闆都唔識玩又好想玩，但係因為呢班老闆本身有錢同埋都係聰明，佢哋學嘢又快，所以而家已經冇鬼佬去澳門搵食呢支歌仔唱。

我啱啱都係咁 但驚講出黎比人笑

仲想問佢係唔係草完錢先出黎玩？仲有之前輸過幾多錢

我以為要打得更tight黎等佢地crack唔到我先岩

勁唔勁我就唔敢講，因為呢啲好主觀。不過個人就好鍾意Ivey，佢無論打一蚊兩蚊定十萬二十萬，態度同打法都係一樣。呢一點其實好難學到，就好似我叫你去打衛生麻雀一毫子一底，贏嘅你嘅，輸嘅我嘅，你都未必會認真打。

Phil Ivey?

我19先歲開始玩，膽粗粗攞住20萬本， 嗰陣打50/100，每日輸一萬就一定要迫自己停。

yes

香港多唔多牌友？我諗你都已經係相識滿天下

睇樓主答問題已經學到野

大致上有返咁上下啤齡嗰班我都識

樓主高登有冇ac，如果有日我有問題你唔再睇連登post，有冇途徑問下你poker野？

高登我做咗好多年CDROM，連登account都係啱啱開，因為依家都過緊半退休生活，我應該會喺呢度打躉。

個名的確冇改錯

19歲有20萬本

中五畢業可能早出黎做野

LM

有冇見過啲桌面上既恩怨帶到桌面外？多唔多，講下八卦

日和真係垃圾人
人地你問我答 分享下
你哩種人一地玻璃真係不知羞恥
有埋圖真係大大把打落你個含撚咀到

樓主你好 我依嫁21歲 斷斷續續咁接觸poker幾年 但係好撚廢 連ps nl2都被beat
我認真想grad 左之後做職業 有好多有問題想請教你 有無咩方法可以聯絡你 希望有機會可以跟你學野

個b poker reg左香港入唔入到錢，點入，又話要住宅證明個d，咁煩既咩？佢入面計係美金定港紙？

tom dwan打cash係咪好似broadcast咁成日打鳩牌？睇佢d精華真係好想笑

有無手足有入錢玩pokerstar

平時去maCaU 邊到有
，一千玩
到tourment ma?

D金主係乜嘢人

LEO PANG?

樓主有車

strongpost睇到好過癮

其實主要個策略係點？
睇概率？睇各個玩家眉頭眼額？
例如有好牌既會有一個反應，差既另一個反應？
自己要識扮野？

之前同fd玩成日黎d 9唔搭八，想上都冇得上

Ching 多數即日來回？

樓主我個膽細係咪應該玩百家樂

同埋你未答我，暈船浪可以點搞！！！？

香港網上賭外國個d網係咪犯法

坐車上珠海番澳門

上網邊到有得玩真錢？

巴打其實信唔信每個人天生適唔適合賭依方面？姐係好似有冇賭運咁？賭親都贏多輸少

留名等頭幾頁d撚屌返生

係咪性JOE仔

潛烏龜贏過百萬 你問我答

Lm

咁佢都話中五畢業 一路打工都應該有既

有無網站/app
係可以入錢玩贏左拎番真錢咁？
想試下玩

打左兩年咁上下
一路都贏多過輸少少 我諗比例64啦
以前down緊果陣個人好正常 除非down好多
但最近兩次輸1.5個buy in就on tilt
巴打有無心得解決
除左唔好賭身家 我拎黎玩d錢都係娛樂費黎 所以唔太關事
但最近心態真係有d問題

係咪打多d cg 先學到野？

求其打online casino都大把

不過香港玩都好似係犯法(就算佢間公司係外國)

樓主點入行？

少數連登高質Post，要推

喊都無謂
呢啲真係抵輸

馬後砲：應該一早嗌大少少
不過應該又冇人去

真係痴線

永利以前有個傻仔唔識死，贏咗人哋錢仲要串人，點知人哋係黑社會大佬X爺，名就唔開啦。出門口俾人打到豬頭。

樓主你好

小弟都好沉迷poker，最近自己host game

樓主對答己知好pro,唔洗睇圖

小弟之前都去開永利玩細枱 ，好釆多數都有贏

每次去都見同一班人，佢地自己識

會唔會係一黨做野？

以我所知佢地全部係細枱全職pokerist

同埋poker係同人對賭唔係同賭場賭

大枱贏得多有冇野要注意？

細枱細錢碼就唔怕

認真，好似你哋啲有讀U，先天條件就比較好，例如簡單嘅數學計算甚至讀poker書Pick Up野都會快啲。Bankroll呢啲野真係豐儉由人，唔通你打＄5 $10又要100萬bankroll咩。至於情緒管理點樣輸咗都唔比佢影響到，你要記住打撲克只是你的工作並不是你的人生，唔好俾佢影響到你日常生活，每日set定贏幾多輸幾多就走。

最後個句好認同
朋友間係咁buy in都算
總有人出去賭/黎真個啲係咁入錢

其實都係跟下嗰啲Textbook rule，因為而家好多賭場都係8副牌continuous shuffling，電影嗰啲計牌作用真係唔大（唔係話完全冇用），個人貼士係玩之前留意吓個莊家旺唔旺，如果莊家弱可以買啲係現有玩家後面，原因係如果你開多一門，輸咗全世界一定賴鳩你，肯定會影響你全晚心情。

＄1000可以留意下Sit N Go，以前星際poker room有,聽講巴比倫下個月起都好似有。

我朋友個朋友都係想成為全職賭徒
見佢有參加澳門啲公開比賽
老實講就算佢最後成功定失敗 我都好佩服佢

澳門廳主，海外商人，講國語啲大老闆都有

點樣識到金主？
如果贏得多會唔會驚賭場封殺／尋仇？

唔係，大家唔好再估我係咩人啦，就算我話俾你知我叫Peter陳，都同開呢個post個原意都冇關係。

巴打有冇 tg
小弟想試下去永利玩下細注碼先 但有野唔明

以前打全職係澳門壹號湖畔租咗個單位仔，依家係澳門都平平哋買咗個單位仔。

其實係唔關賭場事，賭場係100%賺緊，只不過係玩家對賭，賭場抽水。

香港都有一個職業會計師，佢全職打撲克比賽，收入都好可觀。都幾出名的。

得一球野點買兩層樓

個兩層樓係父幹定自己買返黎 父幹既話同你topic有乜關係

睇撚到我r左頭

試吓喺呢度問先，睇吓幫唔幫到你。

運氣game吹撚到有書睇

總之拎pair Q K A或者 AK就allin 其餘就棄權

巴打，賺過百萬都可以係過千萬架嘛。平時都係食開茶餐廳唔使得幾多錢，錢擺銀行又冇利息不如放喺澳門好過。

運氣成份絕對有，但你記住你的對手係人而唔係System，人會有好多破綻同大機會出錯，所以先講poker而唔係乜嘢百家樂必勝法21點必贏法。

其實賭癮大真係唔適合打poker，第一浪費時間，第二要追數時嘅賠率又未必啱，啲錢真係買鋪莊閑或者大細仲好。錢輸咗起碼賺返啲青春。

當然poker比起百家樂同21點係多少少注碼運用技術，但運氣佔左9成

多謝賞識，你講嗰啲我哋叫做regular，無錯佢哋亦都係幾個人一黨，但poker始終係公平佢哋冇出老千，遇着啲癲佬乜都call你，佢哋一晚輸過百萬我都見過。係永利來講只要低調啲謙虛啲贏大錢絕對冇問題，唔會話有贏錢出唔到門口嗰啲問題。

巴打睇嚟你都係一個理性讀書人，我哋打poker如果有一成嘅advantage已經好着數了，總歸賭場百家樂都係靠個幾點子advantage去維生的。

認真要學嘢打比賽真係獲益良多，起碼唔會輸突。CG有時候輸咗都唔知輸左啲乜。17號漁人碼頭巴比倫有8000買入，你可以去試吓感受下。

你打左兩年，tilt都應該係因為Bad Beat姐，如果係自己朋友局睇吓有冇人想做保險囉。如果係街局，可以打short stack，我輸晒都係＄1000你吹咩。

講真樓主你個人真係好撚厚道 比我一定屌撚柒佢 明明技術要求咁高既遊戲竟然講9成運氣 樓主同佢玩幾手 咪知運定技術

我覺得個人性格好緊要，輸贏來講其實eventually都係公平，親眼見過有啲師奶連贏10鋪，但係連輸四舖後就連本帶利全部輸晒。機會率來講佢哋絕對係好運因為10Win 4Lose。但結果卻是輸錢收場。

咁我咪同689冇分別 ，都上咗岸，梗係希望以德服人同宣傳下呢個遊戲啦。

真係好鍾意玩poker 覺得同其他賭博遊戲唔同 不過係覺得自己無乜天份 平時同啲朋友細細地玩都叫贏到 一番網上就輸輸輸 唔好講過大海

最早由10/20現金桌打起。

我只可以講上網打嘅紀律性絕對係要比live cash game多好多陪。因為網上篤幾個制就幾千蚊上落，錢嘅概念會好模糊，反而你拎網上啲錢過大海打都未必會輸，因為你個人會認真同謹慎左。

請教樓主

對住loose raiser點搞好？

同埋例如AK pre flop raise左比人call左

missed flop 其實好唔好continuous bet好

成日比人call死

試吓喺度問啦，呢度仲有好多其他高手，可以集思廣益。

係，佢可以成$30,000,000港紙偷一鋪牌，但結果遇着個神經病上海佬call佢，唔好話係我講嘅，佢而家嘅財政狀況真係大不如前。

膽細其實唔應該賭錢，因為你會好運贏少左錢衰運輸多左錢。

暈船浪可以等港珠澳大橋通車先去。

根據香港政府法例，經營與參與任何馬會以外嘅網上賭博其實都係犯法。

要帶幾多錢入場
新手想賭 點入門

大家交流下，廢話講句都係要睇對手而言。AK,AQ呢啲如果Miss左個flop，策略係盡量唔好整到個Pot咁大，因為贏你唔會贏好多但係輸你會輸得好金，如果人哋都係無料，你action先打個3/4pot正常都會fold，如果人哋call你就好大機會係買牌或者已經中咗nut，反而人哋re-raise你仲頭痛過好唔好continuous bet。對付Loose raiser最好唔好同佢打晒五隻牌，喺river前結束遊戲，唔好因為人哋fold咗，覺得自己賺少咗唔抵。

仲未22歲
之前有睇poker series 研究過一排
淨係有玩網上假錢個d 好想實戰

而家澳門街應該冇10 20，最細都係25 50，帶一萬蚊分3次打應該夠喇。一開始新手可以試吓$1/$2同自己朋友仔玩，再唔係可以下載啲網上App學下規矩，但千祈唔好沉迷，因為始終唔係真錢，嗰啲係會打壞手勢。

搵自己啲朋友仔細細地開個family局玩下。贏錢嗰個請食飯。

收唔收徒弟

平時同同事打開small stakes

200buyin 5/10
好難打
一鋪牌嘅事

有興趣 本身自己只係玩緊博雅 有時都會衝動allin
留名學野

得20bb好快玩完

我本身玩左四年 Poker
唔可以叫做全職，但都叫做玩得密
主力係玩 25/50 為主
成績就 ok la，夠自己使埋使埋有錢儲到咁

其實 Poker 黎計講三樣野
計數，打 strategy 同打心理

計數係指每一鋪牌去計自己手牌有幾多 value
即係我地口中既值唔值得搏
有好多唔同既 term 去幫助我地分析
pot odd, imply odd, equity 等等
唔講到太複雜啦
簡單 D 就係睇對手有幾多籌碼，自己又有幾多
計下值唔值同人打晒咁

Strategy 係指每一局你落錢之前
你要問自己人地 raise 你你會點，出面出咩牌你會點應付
唔同 position，唔同對手風格，對你都有好大既影響
而你要係最短既時間，去決定一切

心理，唔止係叫你捉對手心理
估對手係 bluff 緊你定真係有信心贏
而係你要控制自己既情緒
唔好比周圍以及自己既壓力影響到
冇一個好強既心理質素，你好難係 long run 贏錢

Poker 係一個好有娛樂性既遊戲
佢同賭場其他 table game 唔同之處係
table game (e.g. 百家樂，21 點) 有 absolute winning and losing
派出黎你贏就贏輸就輸，你同緊個莊賭
但 Poker 你可以用一副垃圾牌，打走對手既 winning hand
呢個亦正正係 Poker 最引人入勝既地方

我都希望識到更多唔同既 Poker 朋友
一齊傾下你地對 Poker 既感覺
share 下大家既睇法等等
Enjoy~

樓主答嘢有文有路，畀人挑機又好有氣度嘅回應，真係睇得出點解佢會成功

想問你有冇經歷過失控嘅時刻，例如失去理智，唔理自己定好咗嘅規矩嘅時候

我係咪要改名做Professor X

係 有時preflop已經打3 - 4bb

後手得返15~16BB

1~2個call

c bet都打5~6BB

真係打一鋪牌收皮

有家清袋 全場重新20BB起

一開始輸咗一定會唔開心，始終人係有七情六慾，所以就同自己講如果今日再輸多啲，聽日就好會好難追。當你每日都打成幾百手牌嘅時候，輸贏就會睇得好化。唔好話賭錢啦，而家啲小朋友打Dota,LOL，Overwatch輸咗都會着火啦。

有無遇過記號牌?
賭場係用幾多副牌/幾鋪換一次?

講得出呢啲嘢已經知巴打唔係poker player, 我pocket AA set4條都要輸 仲話 AA KK QQ allin

其實＄200一底唔應該打＄5 $10，可以suggest啲同事改打一蚊兩蚊，果唔係隻game同All in or Fold冇分別。

你改自己既英文名做Charles囉

有，佢哋叫落焊。有啲人特登用指甲甩牌大力啲，但係你可以隨時要求poker room換牌，（當然你亦都可以借勢發揮）同埋有經驗嘅dealer好容易可以睇得出。巴比倫同永利的Dealers呢方面都比較專業。

完全正確，計數同strategy可以勤力啲學，熟能生巧，反而最後心理呢啲嘢真係需要一啲經驗同天份，唔係話學就學。不過Master左前兩樣，打普通細game已經係冇問題啦。

想問下單拖去永利玩最細 25 / 50 有咩要注意
如果有朋友去但佢唔賭都無得入架嘛

我有個friend個friend前排都贏咗博雅係威尼斯人攪嘅比賽冠軍。而家有好多呢啲線上免費遊戲平台贏咗都會發奬金，甚至保送你去打一啲真實比賽。

要準備排隊排好耐，因為始終25 50賭場盈利不多，佢哋唔會多開。朋友都可以入去，以前嘅話仲可以有張小凳仔坐係旁邊，都已經幾年冇去永利而家唔知規矩有冇改左。

提議咗將buyin轉成500

50BB定100BB會好啲

記得最少要有 2000, 如果唔係唔得落檯
朋友可以坐隔離，但唔可以打緊鋪牌果陣傾計，個比人當 cheating
同埋澳門玩 poker 唔可以用電話，聽歌都唔得

25 / 50 個種. all in 係幾多一舖

3000到10000左右

好睇你想點玩法
我坦白講如果你 buy in 最少入，即係 2000
真係好易玩一兩鋪就比人推 all in
因為籌碼太少
如果你 afford 到既，建議你 buy in 大約 5000-8000
會有多 D 空間比自己玩

好心你啦

其實啲金主係咩心態
真係為搵錢定當養馬咁

策略性投資

去車台行一轉先啦
連登大把有錢人啦

完全認同網上賭 對錢既概念會模糊
等於係馬會網賭波賭馬咁 個acc既錢唔係渣係手會養大左個賭既心態 容易一炮過輸哂

我衰過之後已經戒左賭
亦好佩服樓主玩poker心態

賭錢第一門係心態既調整
比你亂章負碌贏錢 轉個頭唔識收手 結果可以輸返哂

Sorry樓主，原諒我唔自己google
想問下你話巴比倫8000果個係比賽定係普通賭枱？
可唔可以簡單講解下

8000 係比賽
指你比 8000 報名費
佢會比D 比賽用籌碼你去參賽

比賽，2百萬保底。即係你要比8000入場費參與，彩池起碼有2,000,000，贏到嘅話就可以喺入邊度分錢，至於分到幾多就要睇你嘅名次啦。

好多時候亞洲人文化會看賭係一件好負面嘅嘢，例如嫖賭飲吹，賭係排第二。但其實鬼佬好多時候都叫佢哋做Gaming即係遊戲，只要心態正確，唔係去賭身家，贏錢又贏娛樂，何樂而不為。依家香港地唱K飲酒睇戲最起碼都要幾百蚊賣單啦。

小弟係美國打左幾年cg同細既tournament，tournament 試過拎第一同多數前10 (每次大概80人左右)，但一打cg就成日贏唔到錢

想問cg同tournament 係咪有咩打法上既分別？

同埋覺得自己戰績好唔穩定，有無咩tips?

最後想問我係大家所講既loose player, 咁樣打會唔會唔好

PS：好想做professional poker player

同埋好多人隱世高人，我自己識幾個星球醫生都有玩。所以你問啲專業醫學問題間唔中都有人識答。

講運嫁姐屌

人生又何嘗唔係講運呢，就算大家同樣有個有錢老豆，你要做純爺定話Richard，都可以攞出來學術性討論下。

點睇之前 brain vs ai?

Cash Game 同 Tourney 好唔同
Tourney 要睇自己 stack size 做人
要好多 discipline

反而 cash game 會好多你係 tourney 唔會玩到既 hand 入到
所以係兩回事，要識 tune

loose 有 loose 好 tight 有 tight 好
都係睇你點掌握心理同計數既姐

無錯打比賽和打現金係絕對不一樣，就好似踢硬地足球同草地足球。Cash game係every single $ count，你攞住＄20唔玩出去仲可以食餐麥當勞。（好似就嚟唔得）。同埋賭場鋪鋪會抽水Loose player長打會好唔着數。但係比賽始終最後只有一個贏家，去到唔同嘅level要按自己手上籌碼和全場平均籌碼作調整，錢圈前同錢圈後嘅打法已經好唔同，如果巴打你係打比賽勁，冇必要一定要參與cash game，行行出狀元。

唔洗衝出黎話比人知你無知

個人覺得佢哋始終係打heads up，長打電腦絕對有着數，體力與心態有絕對優勢。但現實中好多時候都唔係一對一，有啲似戰國同三國，我相信如果電腦同人一齊落場四打四，結果會好唔同。

每次打cg，一同d好aggressive又好多chips既人打就收哂皮，佢地無牌但我得張high kicker 同 low pair 就玩唔起，或者每次都pre flop raise到好高

本身係想去cg打多d拎多d經驗

感覺比賽d人無咁癡線
最少套路易捉d

所以你應該打自己接受得到的stake，我相信你打1仙2仙，以上嘅問題就會迎刃而解。

四個世界排名好高既heads up 選手組隊都要輸
要認命

我呢啲small potato邊有資格， 其實一開始高手隊都係贏錢，但係你一定要以一萬鋪作結算，人出錯嘅機會率自然多。

打真錢會唔會好多時一開波就有人all in, 打虛擬果d鋪鋪第一手就all in好撚無癮

新人應該去打cash game定tournament好d?
感覺玩cg會比人以本傷人

可以打網上小額真錢tournament

有冇suggestion?

有咩方法可以訓練心態

PokerStars,

巴打琴晚miss左我
Bubble果陣成日俾stack size大既人raise,搞到玩得好緊
單枱SNG我就打得順手好多 其實係唔係已經打壞左手勢啦,覺得好似去到樽頸位咁

請問PokerStars 點先入到錢
我係靠人過比我

entropay

搭單問下, 人在香港係Pokerstars拎$係咪得拎支票依個方法,聽人講要成2個禮拜先送到

認真過咗bubble第一階段運氣成份好高，都係果句啦，一係唔打，打就預咗all-in，唔好諗住可以out play人地，因為人哋冇牌就會fold,有就會all in打晒。

賣比其他香港 player la

賭細啲，好似飛機師儲鐘，打過幾萬手牌，自然就會多見小怪。

樓主，我幫唔少博彩公司做英超贊助。 Betstars 同李斯特城等等, 之前想睇MBP有冇興趣做呢類宣傳。有冇得幫手問下？

Ivey宜家係咪好少參加tournaments?

少咗，不過佢都有個團隊去raid Tournament，有興趣可以再講。

轉頭追 post

想問下poker可唔可以當係興趣咁玩,順便賺下外快,因為呢家野我覺得比較輕鬆同埋可以靠技術(老豆教過下),但又怕自己忍唔到手,如果真係當係輕鬆game咁玩得唔得

當然可以啦，你咪當係鋤大D鬥地主種心態玩。

我都打左8年，打cash game 多，最近過左倫敦做野順手殺魚 都有幾多魚，低打比賽好屎，咁耐剩係入過一次final table

點解唔翻本賺夠千萬？

歐洲嗰邊好多俄羅斯佬都好好打。

我覺得第4隻牌就all in ？
咁樣人地跟既機會就d
食兩次raise既錢就算

想入錢落poker stars,點唔識，

上網買又驚俾人昆同埋唔知點樣拎返D錢

俾5000蚊我去旅行得唔得

ok wor

想問下賭技以外既野
你玩poker搵食，咁係咪要長期留係澳門？
有無成日係賭場叫雞

你係咪sell巴比倫架
800蚊就玩得起

Show Blocked User - 矮小的老師

係，所以以前係澳門租屋，成日就一定唔係不過如果有需要，雞呢啲嘢去桑拿玩咪得囉。

之前都講咗同巴比倫啲老細私底下熟。

永利係咪會見到巴打你

上海佬贏？

算啦唔洗同門外漢嘈
連登好少有人討論poker

4條A輸同花順，仲有乜好講
機率咁高都唔去根本以後唔駛賭錢

係

最後個樣先真正害死人，嬲起上黎2 7都all in過

依家應該唔會。

其賽呢d檯有無限個賭本？

調番轉樓主贏既話就等於輸大錢，明唔明？

之前係polerstars打親比賽都係咁輸：
初頭都可以玩到前段既排名
但去到中段無乜特別進帳
bb又一路升，去到得返20幾bb個時就好快收皮

澳門100/200以上枱賭本係無上限，理論上你攞一億上台都得

👍🏼

新手有個白痴問題
上網玩成日出現一個情況
例如有 A 同我
一入去舉個例我得返 200 蚊
A 同有 1000
係某d 情況我 all in 200
A all in 就 1000

又或者
我有 1000 A 得 200
我如果 all in 要 all in 1000
而佢跟只會 all in 手頭上既 200
呢樣我好唔明

試過上網玩
有條友 all in 5000 蚊
但我入到個舖明明得 2000 蚊起手
all in 仲用 2000 贏左 5000

玩 Cash game 同網上規矩是否完全一樣?

有冇係澳門線上賭場贏過錢

去澳門玩，我想睇直播

大叫上線啦嗰啲我勸大家最好唔好攪啦，贏咗錢又唔知有冇得收，同埋執咗笠都唔知同邊個追究。

留名

如果你有200all in，人哋call你個all in只需200，至於佢點解又all-in1000，係唔想其他玩家都call入嚟，淨係想同你一對一。

一係你睇錯左，又或者個Pot之前有其他人參與左，（raise,call,all-in,fold)所以自己2000加出面3000，贏咗5000。

樓主最甘試過輸幾多？

有冇邊隻手機poker game係同賭場一樣規矩?

賭場抽水點計？

有冇試過個荷派牌個陣唔小心反左賭客張牌，點處理？

輸2千幾萬一晚都有，大部份game規矩同賭場都一樣，賭場抽水抽pot5%，封頂由$200到$500不等，視乎邊間賭場同打幾大。如果派牌時頭一兩張卡反左，會全局重新派過，如果係好後期嘅卡先反，會burn左張卡重新派過，叫做mis-deal.

我依家都少打無限注德州撲克，反而鍾意玩四隻牌Omaha。

會唔會帶巴打去贏錢做福下窮人？

點訓練自己隱藏肢體語言

其實上網傾領悟到唔多
不如出黎睇你打 學野

2000幾萬有幾多係金主？輸晒個刻咩感覺

有冇上過咩比賽？

試過贏一鋪最多幾錢？點贏法？
最深刻賭局又係邊次？分享下

玩果陣靠直覺定靠計數?

有幾可有4條，邊個唔會覺得自己最大同想贏多d。。

呢d真係無嘢好講，pre flop AA ahead已經re raise 左，佢咁既牌都敢call，一係佢有錢一係就覺得suited connector唔錯。
之後flop係無可能behind，但可惜同時佢有straight flush，flush同straight draw，呢個時候正常人應該read做3個A加high kicker所以有pre flop re raise，所以佢會因為有draw而call。
係turn個度check可能有d唔好，其實可以bet 幾千左右試下對手係邊同時可以賺多少少，當continuation bet。但因為check左，而因為個pot已經係有一萬幾，所以佢用差唔多一半個pot黎睇下你係咪有嘢或者係draw緊牌，當然你有4條只會call唔會raise黎嚇走佢。(失去左主動權)
可惜最後出現左1%既機率，佢有同花順，好有可能如果river係紅心或者4佢都會call all in，但無可能call得咁快

個人小睇法，大家一齊討論，有錯勿屌

巴打有無諗過打world series?

如果第日有機會，我可以Live Stream自己online細game.

係Rio打過兩年，都有money finish。

個次自己佔2成，但因為牌面50/50，買保險沒jetso，輸個陣沒特別大感覺，因為之前幾日都有贏落D。

夢想係去打一次，但10000 usd buy in 唔知要幾耐先有

依家多數好似muscle Memory用直覺打，學英劇福爾摩斯話齋，直覺好多時候都係經過頭腦不自覺地精密計算得出來的結果。

可以先從free roll 甚至mega satellite 打起，價錢由免費至＄100美金不等，唔記得前幾年邊一屆個冠軍都係用＄10定$100打起。

都打過EPT, Aussie Million, Wsop，但主要目的係因為好多大老細都去，佢哋打完比賽後會開啲cash game，希望有得參與有得執。

老實講如果佢當時fold咗巴打嗰陣可能仲激氣。馬航飛飛下都會失蹤，所以人生呢啲野冇得講嘅。

我本身都係個賭仔，只不過覺得同人打嘅遊戲一定比對賭場莊家着數，零八年嗰陣又好景（魚真係出奇地多）打下打下就打到而家。

我都有玩德州撲克 千7萬籌碼係手
Fb德州撲克

4千幾萬，我AA，人地KK，pre flop All-in 加埋其他人Fold個pot 已經 2千幾萬，買左保險Flop出左K ，贏保險千幾萬，最後River跌返隻A，最後又贏保險又贏pot。果晚做保險就慘啦，一鋪牌輸兩槍。

我自問唔算得係乜嘢世界級高手，亦都唔係一定包贏，只不過天時地利人和，時勢做英雄，網上吹下水交流下心得仲可以，如果真係搞到人地染上賭癮/賭債，真係過意不去。

誇張啲可以帶黑超口罩加Hoodie Jacket。

想問咩係保險同見到電視佢地會分幾次run個board (個pot有3000，分3次run個board，錢都分3份)係點決定架?

打D好細既CG未見過

想問下巴打係small blind位,前面D人fold哂,手牌中等,你係點決定raise去偷blind, 定係check/fold?

買保險係已人地有幾多張Odds作賠率，至於draw2次定3次係要雙方玩家同意，原意是可以減少Bad Beat輸光個pot。

好少會Fold，如果cash game我通常會直接唔打，Big同small各自拎返自己個blind，唔俾賭場賺

玩就多數raise，大不了俾人re raise / flop完fold

賭場都搵人黎連登出鱔稿
睇黎好唔掂

輸左金主8成姐係1600萬左右有冇怕比金主尋仇？

你跟左師公成年禁耐
過兩招比細佬洗住先呢

如果係cash game，通常都會問Big Blind想唔想chop分錢，重新派局新，至於比賽或online，我個人會check fold算，人地re raise好尷尬。

都無，因為之前同之後都有贏番多少，同埋幾百萬對佢哋來講絕對係過眼雲煙。佢哋玩百家樂可以拖10底，即係一鋪2千萬。

咁我而家咪發過豬頭，食幾家茶飯。巴打如果你有賭場online marketing job不妨介紹俾我，做打手都得，學子華話齋搵食啫。

樓主晚晚咁夜訓？

以前好多時候都係天光先訓，啲壞習慣依家改緊。

樓主，想請教新手喺ps到打，打上$10000美左右。依家點cash out？同埋想問你有無打ps？有既話又有無用軟件去睇自己打幾BB/100Hands？

咁多年先賺過百萬？

我自己打PS多數都係輸清光，未點試過cash out，唯一一次大都係打佢哋live game贏咗錢佢入我PS戶口。之后叫我provide啲住址證明啊,bank details個啲然后wire過來。你一萬美仔話多唔多話少唔少， 睇吓有無朋友或者呢度有冇巴打同你買。（或者你都可以用來買入佢哋啲現場比賽）我就係嫌PS太多人用啲tracker software搞到大部份都係Grinder先唔係好想打。

小弟不才

其實依嫁個景係咪已經無咁好啦？聽講依嫁係澳門打多既都係reg多 魚就愈黎愈少 我都想grad左過澳門租屋做pro 但係好驚連租金都搵唔到

係，相比起前幾年依家搵食絕對艱難。

樓主，如果上網broadcast細game既希望通知一聲，想學習你打法

另外想問B-POKER點入，點出。方便透露？

樓主你有無睇牌習慣？
即如果手執爛牌個心都會諗不妨一睇

咩係買保險

不如搵人係tg開個谷？

賺過百萬係一年定咁耐以嚟？

最緊要係點用百萬買兩層樓又買車

而家暫時淨係可以用銀聯或者微信錢包，聽講遲啲會有埋neteller同過數，如果你真係贏左超級大錢（例如中Jackpot)想cash out可以去澳門當面點算。就算你唔入錢佢每日都有啲＄10 $8嘅free roll打。

利申：同間野老闆係好友。費事啲人又話我打手。

成個過程都有六七年到，其實過百萬只係種講法，實質其實係過千萬，不過一開始唔想講到咁串好似啲癡線佬咁姐。

一開始都會，但因為之後都打得唔細，講緊睇個Flop都可能要成萬蚊，亦試過好多時候大家都中三條不過輸Kicker，所以就改咗。唔係話我打得特別Tight一定要Ace乜Ace麥先去，因為我贏大pot好多時候都係靠啲中小suited connector。但離譜到10 4，7 Q，8 K，就一定會fold。

樓主有冇睇過Matt Damon套Rounders?

未睇過，不過好似幾好睇而家BT緊。

香港係咪冇得入錢落B poker
啱啱想入錢但唔得，有冇其他方法？

財完求影評
幾年前睇過覺得好正
想知poker玩家對套戲有咩評價

論比率, 一定輸多過贏，巴打點贏咁多錢？？

我都認識一班香港人以前喺永利做regular打100/200一個月都可以贏成過百萬，至於我就比較好彩，有機會入到啲大局，亦都因為當時好多有錢老細打得唔叻，我先有機會贏大錢。老實講而家2017年，好多老細都已經進步左好多，甚至打得叻。好聽啲講就話收山上咗岸，其實依家全職打牌搵食十分艱難，與其再喺度同人博，不如攞啲錢投資下其他嘢啦。

新手一問
1.如果開哂牌 兩個都係揸66677 咁係鬥花色大定平分
2.如果兩個都係45678 咁係平分？

你打咩牌？有6隻6？
如果兩個都係一樣大既蛇就平分

定係你講大家最大既組合都係66677？
Poker唔計花，所以只要一樣大就平分

想問下pokerstar點入錢落去最方便最少要入幾多同埋點樣換返真錢出黎 有無手續費等等 thx

平分，呢個遊戲唔計花，如果出面係同花順，你手拿2-7 對手拿A-A，都係對分。

b-poker香港戶口過到數嗎？

有無d係有銀行普通戶口都玩到手機真錢？

What is the three strategy of Texas hold' Poker ?
又話你問我答？

係手機login都login唔到

玩緊b-poker, 但好似得cash game同fortune spin 玩

點玩先可以進步快d

cash out到？

有冇人想玩 online poker 但唔想玩 pokerstars?

Sorry for the late reply.
I guess internet has much better answers than mine. Personally as a cash game regular, the only strategies I have is don't lose money, Win money and win more money.

各位對B-poker有興趣嘅朋友，我今日問咗佢哋個負責人，佢哋應該下個月起可以接受銀行過數TT/Wire，等佢哋ready我會比佢哋個聯絡人資料大家。

係啊，好似有中文翻譯本，對打MTT比賽來講真係幾有用

用電腦可以打啲免費＄5 $10 $20tournament，手機版少啲野玩。

你用Apple機要係Setting>General>Device Management嗰度信任B-Poker APP

我比咗個Post佢哋睇，暫時俾錢打廣告做宣傳就冇興趣，反而如果你有客戶想喺MBP線上線下比賽度落廣告，做sponsor或者partner就十分歡迎。

B-poker可以係邊到搵到？
新手唔識野

樓主有無見過玩家打loose aggressive，打到出神入化？

Poker呢樣野好好玩，完全係人vs人，牌已經唔係太重要。

9up 仲有人理佢

睇到幾千萬果鋪真係 不過世界冇奇不有

同「女賭神」一樣，幫贈場宣傳

Deep stack 有咩心得？
有時撞到d loose aggressive player, 4/5/6 bet all in, 就算自己靚牌equity 大過50% 都唔敢call佢

有無開telegram group, 一齊討論下， 想進步

呢d 牌無得講啦，
比全世界最勁個班玩一樣輸，
Turn check trap 都唔覺有問題，
你拎quads 求神拜佛都想佢draw 中flush / full house 啦
比你撞中同花順有咩計

我覺得大過50% 要call 啦，
Poker 係打long run,
就算你輸左呢鋪，
Probability 黎講你long run 都會贏
所以bankroll management 好緊要，
唔好玩你輸唔起既stakes,
如果唔係比人bully 有大牌都唔敢去

佢可能玩開fb poker，allin 輸左咪聽日再入game領金幣

Live Players Suck

要
入錢 既話一係用entropy 一係用 webmoney 但用webmoney 要另外搵大陸d兌換商黎deposit 同cash out 所以你要有大陸銀行戶口 兩種方法手續費都好金 成 3-5%

比賽定cash game，比賽就老虎乸都call，因為而家唔call遲早都有一鋪要call，過到初一過唔到十五，早啲輸曬仲可以re-buy。Cash Game就要睇成枱人情況再決定。

其實女賭神已經係HKPPA到出嚟澄清左啦。喺澳門撲克界我呢啲只係small potato 啦，未見過大蛇屙尿。

有，但只會係Super High Stake比較有用。如果你係平時100/200 200/400咁樣打，一張枱一對八，認真講多多錢都唔夠你輸。

明白，眾人皆醉我獨醒。

自己手神好差 賭親都輸
不過就咁睇都幾精彩
留名睇分享

好奇問下 打網上poker比人check到點解釋
利申 本人只是好奇 以及想學術性討論問題

賭聖巴
bpoker係咪一定要有大陸銀行戶口先可以提款？
想拎返一半出黎 唔想成日心思思去大枱

講真我唔識玩細 game
個 amount 太細我應該只會亂咁 draw 牌
但大家 share contact 交流下心得都可以的

應該唔會掛。邊得閒check ar

無話咩應該唔應該㗎 捉到就捉到
好想知 入錢落poker star 唔算犯法？
對翻1比8放比人 又算唔算

online poker 係香港應該算係好灰色地帶 因為poker唔係同house 對賭既casino game 算唔算犯法係有得拗 重點係自從兩年幾前Pokerstars 被Amaya 收購左後就ban 左d有好清晰法例禁止online poker既國家好似新加坡 但香港仲有offer online poker 而pokerstars casino 香港就玩唔到 因為amaya 係加拿大上市既公司所以佢地對邊d地方可以offer online poker 應該有徵詢過法律意見 由此推斷online poker 應該喺香港玩online poker 應該係安全 當然如果你唔放心就唔好玩 玩live算數

其實有冇人拉過？sosad

未聽過 就算online poker 真係犯法 都會好難搵到證據證明你玩online poker

點解？

點解 自己入又check到 人地過都check到 。 仲石ac 個email
Btw唔該巴打

你部電腦唔keep 任何record 既話佢點證明你玩online poker

支持!!日日係twitch睇
我平時無野做就會上twitch睇下人玩poker, 不過啲鬼佬多數我地深夜時間先開

唔係...咁手機用app呢？ 就算check唔到
咁cashout or賣比人 一樣有個紀錄

剩係入錢cash out 點證明你真係玩過 人地剩係過錢比我唔得? 佢要有hand history 或者你ac 既record 先可以100%證明你有玩過 都係果句我唔認為online poker係香港係犯法 驚就唔好玩

玩開pokerstars, 聽巴打介紹B-Poker , 點入錢? 佢D錢係人仔?

都喺美金，但喺搵唔到辦法提款

見佢入錢個度係用人仔計, 以為係人仔
我見佢$10.5 $31.5

提款個格無野揀

存款都無野揀, 全部都灰左

有無入 士巴佬fb group? 有無同入面啲人對賽過？

提款個到我得中國網上支付 中國本地銀行轉賬

Cash game
比人all in 幾百個bb
我set Ace 但驚人地draw 到flush
心入面計對手應該得7 outs 大約3x% equity
但一黑起上黎輸左好傷bankroll 所以冇call 到

暫時係，不過如果你係澳門我可以搵人同你買。

下....
咁有咩好玩？
Top Set 都唔去？

所以cash game好唔同，太多唔同嘅因素左右。都係果句啦，如果你係打1毫2毫我估你會snap call。

冇得提款，玩黎好似冇乜意思

Sparrow我個人都識，人品真係好好。

等樓主教b poker玩法

或者開個group?

好有心想學 想玩 但唔知點存款提款

lm

BPoker玩法其實同PStars一樣，只不過係多咗啲小遊戲例如All in or fold，同埋有得買保險，或者Run 3次個Board。（同埋聽人講魚多過PokerStars）學我之前話齋，自己絕對唔係Online Poker高手，反而佢哋上邊啲＄5 $10 $30Tournament我就成日玩仲有收穫。有冇巴打可以介紹乜嘢直播平台或者軟件，Twitch TV?我下次打啲網上小比賽可以向大家獻醜。

無錯呀, 你係twitch到開個account之後有step教download啲咩點做
如果開左即刻follow 好想睇一路玩一路教

睇同時都想一齊玩 可唔可以教下點存款提款

其實我都係睹聖.10蚊買一條六合彩.等佢有返幾期冇人中.過二三千萬
就買.基本上只要你買中左佢開果6個字就多數都一注中.唔得下次再買
唔難

Good Idea! Thanks for sharing bro!

巴打twitch名係咩?
想睇你開台

邊到有得買中文

我都係咁話

巴 入唔到嘅

你個bankroll 一開始係玩幾多，我睇好多pro都係sng 起家。 但係我之前極限只係玩到ps1.5 fullring 6 tables, 點先可以再好d. 你係咪做grinder起家？ 我都想係永利玩 但係20 50. bankroll 無 150k 都唔駛諗

留名，耐唔耐會同frd 玩，嬴到但唔多，，因為成日多手想搏牌

Bpoker戶口d錢可以唔駛經咩人直接同巴比倫拎嗎？

其實點解會唔識打細 係睇緊blind 數做人
而唔係睇緊個價錢
如果係咁 唔通您打大少少game會因為貴而點都唔draw 咩
另外b poker 既 player pool 係幾間online poker room共享
想易啲cash in and out 可以揀Natural8

Bankroll 頂唔住啊
我果時都計到係一定要call all in
但輸左就冇左半個月糧

你打得live game就唔可以咁諗架啦
佢flush draw just call咪得 洗乜推你
就算真係flush draw 你都仲有10outs improve to full house/quads
仲要flush draw都係講緊9 outs

打 25/50 我拎 pocket 10 可以 call 人地 15BB 既 raise
但打 300/600 呢？係咪都係可以淨睇 blind 數做人 call 15BB?

打咩數目都應該喺睇BB，唔應該因為身家推左一半而放棄+EV黎打，BANKROLL做唔好咪落一格打。你咁樣打輸死未天光

呢啲真喺大傻仔

不如我打段片你睇

呢一個人比全世界笑 pre flop fold AA
但當你只係一個教書仔，搵幾千一萬美金一個月果陣
比你贏緊十幾萬美金果陣，可以咩都 fold 得落手
當你打開高 blind level 既 game 落番細 game
有時真係會控制唔到亂 draw 牌
價值觀問題

我都知自己唔call係錯
但果場好順贏到super deep stack
果下覺得冇需要同你賭身家

下次贏到deep stack都係走人算

Sit n Go 依家最細幾多入場費？

點樣決定raise量？例如我有95%勝率，但係我唔可以直接all in 唔係既話人地幾大機會唔跟，咁我要raise幾多%先可以引人地call去食佢多d錢

計 pot，估計對手係咩牌，衡量下對手既牌會願意跟到幾大既注碼

25/50 20萬起家，輸1.5萬個日即停，當然打發係比較保守，但我又唔會太Consider 自己係classic grinder，因為真係贏大錢嗰幾鋪都係攞人哋估唔到嘅牌例如7-8,8-10。係永利搵食你要同啲Super friend，佢哋有魚通知你你先落場會比較好。

Overrun巴打個解釋就好科學同埋專業，同好多世界級高手出書教人嘅方法都一樣。相比之下我講嗰啲聽落就好似廢話，但實戰多年的經驗告訴我就係打到佢覺得食之無味棄之可惜，唔上唔落，十五十六就係一個好Raise。因為就算你Nut Allin，只要人哋唔係Drawing Dead，你都有機會輸，所以好多時候人哋Fold都未必係一件很壞的事。

題外話，呢個Phil Laak，早幾年前都係澳門永利100/200 200/400搵食，打得好唔好就我就冇資格話人，有一次我Slow Play佢佢輸咗，牌品就麻麻啦

學我之前話齋，好多時候巴打打細game都可以得心應手地發揮書上學到的，但一去到大Game始終錢的關係會影響到心理同心情。當然長打搵食啤唔跟規矩，多多錢都唔夠你輸，somehow一定要有規矩。
個人經驗來講，我好少會直接call佢15個BB，如果決定落場打，我會再Re-Raise，一來可以令到佢更加難估我係咩牌（比種錯覺佢以為我係pocket公仔或以上），二來無論佢call或者ReRaise, all-in都會透露更多信息俾你知道佢係咩牌，減低你將來損失更大的風險。所以係我打開啲富豪局成日都會笑啲老闆「齋call好笨七」就係呢個原因。

利申：你raise我五百萬睇個Flop我都會小小淆。

澳門有冇細buyin既tournament打？ 好想玩下但8k buyin又太貴

佢哋仲有場好似係3000 買入，睇吓。

小朋友唔識野
poker係咪姐係德州撲克?

搵到個大陸户口 但提款要等批准?

有個大學師兄又係靠賭
我連六合彩廿蚊都未中過

提款我試過應該廿四小時內到

大致上其實係，但其他遊戲例如奧馬哈都可以叫poker。

係香港玩online poker 使唔使驚？

留名學野

入唔到

用大陸戶口？

B-POKER 好多魚

有興趣細賭 tg nameless213

有無巴打B-POKER幣
匯住$20美金過黎，想打但係入唔到錢
打贏個免費賽得張門票，要再打多個快速先有得入場打錢
想打cash game儲bankroll，儲夠即還
B-Poker:Luciano_yin

線上poker香港過數/拎錢好唔方便 有無巴打玩開線上poker?

想問邊隻poker入錢同拎錢最方便 同埋用開咩户口過數而又安全？

巴打贏多D

好奇一問
你係咪已經訓練到冇感情起伏嫁啦
同時覺唔覺得自己日常生活都變到冇感情起伏

Bpoker 有無得用微信 入錢同拎錢？

依個咪係個bankroll問題 你要打你個bankroll承受到game
唔通你flop nut 但係有flush draw board 人地推你你唔接？

當你打開 25/50 blind，講緊用三四千蚊 draw 牌果陣
我唔覺得係 1/2 你叫我用 200 draw 隻牌有咩咁大壓力

冇玩21點？

咁依個係你對個blind無感覺 首先你要打個個game就唔應該有壓力 如果你話用三四千去draw有壓力既時候就解釋左你個bankroll唔適合打25/50 有壓力就打唔到a game

我打 50/100 果陣成萬蚊 straight draw 都試過
唔覺得我打 25/50 會有咩壓力

你打幾大我唔知道
只係知道打咩blind都好 係bb做主導而唔係個價錢
我識人打$1/$2定 $200/$400 佢打既方法一樣
唔會因為價錢而決定draw定唔draw

認真
有無收,或者收唔收徒弟

渣中上牌（例如TT JJ QQ) Preflop 同對手不斷re raise直至被all in, 應該跟定唔跟？

同一個情況，你3bet 比人4 bet 番轉頭，應該fold 定all in?

KQ 咁fish
KK對AA就見唔少

我去開賭場，都係3000-4000收場

樓主喺香港會唔會有時間，搞個教學班？
想學下觀念，收錢都無問題（唔貴既都會出席）

係咪有隻玩法係用小本坐低一直忍贏一場即走？
澳門咁玩work唔work?
可唔可以去到自己盲注就起身等完左再坐番底

第一鋪一定要比bb 唔係牌都無得睇

我都想😂

係，已經當係返sales咁。贏咗當出bonus輸咗當比老細/客人屌。日常生活確實係有改變，TouchWood講句已經好多年冇嗌交或者爭吵。例如對朋友愛情觀等，會變得闊達很多，合則來不合則去，無謂強求，唔會好似電車阿叔邊跑邊屌，同唔會特別介意小事情。

多謝巴打們賞識，但我邊有資格啊，大家出啲問題一齊討論下集思廣益仲好啦

教學我就真係唔敢講，自己都未夠班，學壞手勢就仆街啦，大家當吹下水交流吓。始終我嘅打法係好Spontaneous，每次打都係因住枱上啲對手作改變，唔似打比賽咁有一套System可以follow，當然教學書上啲武功底子例如計Pot-Odds,EV嗰啲基本概念一定要練好，對現金Game或者比賽甚至同朋友玩下都絕對有用。

我知道HKPPA佢哋好似有開班授徒，同埋教啲嘢都比較科學，數據性同正規，大家不妨去睇睇。（佢哋啲會員都有贏過好多比賽）

利申：非HAPPA打手，識得佢哋高層佢哋真係有心想搞好poker，同比較正規。

好似叫做Short Stack（除非唔係）
至於盲注方面上邊位巴打已經講咗。

可以wechat Pay

你攞TT JJ QQ，我要問你一個問題。如果對手打開牌Show出嚟俾你睇係同花AK，你會唔會call佢個all in。如果偏向會，你下次可以All-in 先，撞到AA冇得講，始終機會少同埋佢渣KK都要諗餐懵。（打Cash Game All-in先就算攞二七都係無錯，因為要計埋人哋可能會Fold)。

至於如果你偏向唔會，call個三bet四bet算囉，開左個Flop見步行步。

到你忍到有好牌果時你覺得有幾多人會call?

點睇每個人所謂既賭運
會唔會有人天生係賭方面係好彩啲, 所以佢贏既錢in average 多左? 假設技術一樣

賭一次半次，一鋪兩鋪，我咁講賭運佔70%，當然有啲人天生係好彩啲例如21點入面攞20點，再hit隻煙士我都見過。（飲醉左）但你要將賭博/撲克變成興趣甚至工作，我覺得運氣佔30%，技術含量20%，心態佔50%。好似我上面講過，你成日都會見到有啲人一開始好好彩連贏十幾鋪，但係承受唔到連輸兩三鋪嘅壓力，最後一鋪輸晒。運氣來講佢哋係贏10鋪，輸五鋪絕對好運架，但結果卻是total loss。

想問下12345大啲定23456同點解

咁應該點判定自己天生算唔算有賭運 (即係你所指既天生好彩啲)
如果知自己無咩賭運係咪唔應該從事同賭有關既行業?

12345最細 德州撲克都唔係我發明，我都唔知點解

偏財運呢啲嘢睇吓你由細到大抽奬有冇中奬啊，買馬買ball買六合彩有冇收穫。

至於有冇賭運同撈賭冇乜直接關係嘅，例如賭場派牌（澳門人only)同admin Office work/ Marketing 你都唔需要真係落場賭。

要大陸版wechat pay 既?

應該香港WeChat都得，只不過你cashout 嘅時候可能需要個大陸戶口。

咁就一開始唔好打咁大，Call個三bet就算，控制住個pot。等佢少D動機搶個池。

咁登記地址同名係咪都要俾堅料？

借一百個比我起家

玩得就唔好驚
驚就永遠都無進步
始終依個遊戲係有賭既成份岀現
不過long run將賭運既因素拉低

巴打downswing最長試過幾耐
輸最甘個section係點
當時心態係點

之前試過有局日日都贏
連贏幾十日總共2000幾bb
之後連輸兩日侮日500bb好無自信
感覺一沉不起休息下先

有無人玩Bpoker 我想拎番65usd 出黎

通常都唔超過三日，好多時候會打幾個月都會休息一個月，去下旅行啦行山呀睇書呀總之唔好掂Poker，逼自己refresh下。呢啲嘢有時真係feel到，draw極牌都唔中，啲九唔搭八牌無厘頭俾人bad beat，所以切記唔好同自己賭氣，人生流流長大把機會。

你幾十蚊儲埋玩吓Tournament在贏多啲，如果你真係去到超過＄1000美金，我私底下同你買。

我搵唔到有tourney 打既

要用電腦PC/MAC，手提電話無。

落場時靠咩睇穿對手？有咩位要特別留意？ 見daniel 成日估中對手啲牌

留聯絡方法，同你買

其實澳門租金回報率係好低（1到2厘左右）相比起香港租金絕對係平。當年膽粗粗為咗方便我租咗算係最好嘅壹號湖畔，同幾個人夾租，大約＄3000一個月。其實澳門街食嘢大致上都唔係特別貴，因為我同啲賭場女Host熟，佢哋有時都會醒啲餐券俾我食賭場入邊嘅茶餐廳。（Wynn紅8/MGM食八方）其實自己本身都係一個賭仔，之前講過賭波賭馬百家樂21點都有玩，既然要賭不如搵啲贏面大啲嘅Poker試吓。

依家難嘅原因係普遍玩家水平都提高左同埋魚少咗，因為零八年嗰陣中國好好景，製造左好多暴發戶來澳門賭錢，佢哋係百家樂有斬獲， 都唔介意喺poker度擺低幾十萬當娛樂費/學費。現實情況你去poker room打個轉就會明架啦。

我絕對唔會係賭神嗰啲轉戒指動作咁誇張，主要都係邏輯思維，例如你中Nut同花順冇得輸，正常人都唔會raise好大嚇走人，如果佢raise兩三倍個Pot，好大機會係自己買牌Semi-bluff又或者唔想你買牌。冇必要最好都唔好show底牌俾人睇，因為每個人都有佢獨特嘅Pattern，俾人睇得多對自己就一定唔着數。

呢個post inspire左我好多
打左兩年 我係真心鐘意打
有少少想向住呢個方向行遠d
呢兩日都不停係到諗緊同空想計劃緊

巴打唔好因爲個post愈黎愈少人遲下潛左
我呢刻真係無咩想問 但我相信未來會有

呢到post識我既放過我啦 唔好相認

年輕人，慢慢計畫，全職/半職業poker player都無所謂，行行出狀元，我做左高登CDROM十幾年，咁岩最近連登新開我又得閑，決定唔再read only，睇吓有冇啲嘢可以回饋返俾呢個社區，未來日子我應該都係度。

bestbadbeat, telegram

正皮
上面提到過loose 對手要比佢loose
我自己經驗係，如果我唔nut ,基本上係鬥bluff
有冇直接d punish d 9 bluff 友既方法
好多時遇到呢d 人

我唔得既 見佢we7錢包分香港大陸 收錢果時轉去大陸版錢包
諗住入錢玩下tournament

成本唔高嘅情況下嘗試捉多啲佢雞，（Call, show both hands嗰種而唔係reraise到佢fold) 贏錢事少對佢嘅心理影響事大，俾你捉過一兩次正常就唔會再想bluff你。

多謝巴打
其實有時用re raise 去判斷對手牌強弱，有時打到一半開始發現自己輸錢，因爲好多時冇去到（當然我亦有少少牌先去re raise )
但唔加注又試唔出d 咩，有時好迷惘

入左300落自己wechat 到 佢話要銀行卡 on撚9 跟住俾唔撚到錢

其實唔駛用咁多re raise 去判斷對手牌好唔好,我通常re raise 去get value with my better hand, 普遍 out of position- check call, in position- call, 但係要睇對手有幾多stack behind, 可能會plan定shove

佢扣錢果頁會跳去大陸版we7錢包 我都入唔到

咁咩唔係你用左10個金主每人10蚊
輸左佢地都係每人比番2蚊你咩？

20% of $100 = $20
因為輸左$100，10個金主每人補貼＄20我最後得到$200，扣除輸嘅100我仲多賺$100。如果有20個金主，我呢個情況就會多賺$300

Poker 有時真是好撚深奧
好多mind game , 時真時假，又容易捉蟲
真是好撚迷網

我打慣tourney多， 係flop 既action 仲要學好多野。 其實poker 真係好好玩。 可惜成日比女友管住

三仔難唔難變？

By the way 有冇人有興趣玩 PPPoker
可以係手機唔係經過煩覆既 buy in 同 cash out 程序玩 Poker 的
有興趣可以 telegram add 我

同自己條女玩脫衣poker

我都識PPPoker個Jason

給我一隻狗，可以不可以？

真的假不了，假的真不了。真亦假時假亦真，假作真時真亦假。

賭聖巴打，去參加比賽係咪到時到候就咁walk in就得？
你多唔多玩tournament ？最深刻果場係點？

賭聖巴打知唔知bpoker幾時有新deposit cashout method? 依家cashout到淨係得大陸啲銀行 無動力玩

有無人賣bpoker 幣

係呀到時walk in去櫃檯買入就得架啦，記得帶身分證明文件。第一次係EPT Monaco啲小邊賽贏到38名，雖然得個幾千蚊，但係真係好開心。至於最深刻嗰手牌就係我bubble左，四條2撞到人哋四條Q( 22Q-K-Q)。

聽講佢哋就嚟會喺香港搵agent，至於你所贏嘅錢如果係澳門嘅話隨時都可以賣出。

又話你問我答，問撚左3 4條問題都唔撚覆

打法係天生性格定可以train?

巴打因為始終呢啲係灰色野，我又唔想你同巴比倫有不必要嘅法律責任，（小心駛得萬年船）。冇錯如果你係澳門，Bpoker嘅錢我可以搵買家同你收。

嗯嗯

天生性格有好大影響，同武術一樣無話邊樣打法係最好，（緊/鬆，Bluff定唔bluff) Train一種適合/配合自己性格個性的打法就OK。

Be water my friend

係咪有巴打開1/2 2/5局
求add TG @washead

有興趣呀，但係想以交流同學野為主

tight 係人都可以
但如果性格控制唔到 loose 既，建議唔好強行 loose

thank you Master Bruce

賭聖玩左幾耐？依家搵食係咪好難？同埋聽聞係大學生/畢業生先會比人打本玩多 用咩渠道識到大老細打本俾你玩？ 係咪有賭博基金？除左+ev 觀察對手 有咩個人心德？

玩左差唔多10幾年，係依家普通game搵食難左好多因為職業玩家同埋casual玩家嘅比例不均，以前係大老細都會落細枱玩，但而家多咗好多貴賓撲克枱，佢哋落細枱嘅機會細左好多。賭博基金我就唔清楚啦。心得係好多時候唔係輸畀人而係輸比自己，緊記要有軍訓式的紀律！discipline!

佢自己本身都係癲佬，2 7 off都可以當pocket ace咁打

拎 2-7 打同癲唔癲冇咩關係，佢只係打你 call 唔到佢

佢呢幾日都會喺巴比倫打poker，有興趣嘅巴打可以過嚟睇吓佢。

有時輸比25 26 27 36呢d真係好燥
估唔到咁的牌都可以pre flop raise / call

佢地最後博到野定你fold?
一起手raise 都是靠bluff , 其實好易捉蟲、我諗呢類起手係打人，而唔係打牌

佢前位都可以打呢d牌，完全唔係諗住後位偷，好似真係洗咗腦自己有牌咁

tom dwan 9成最後bluff到尾

tom dwan 唔係9 bluff
睇下呢段heads up就知佢真心勁
勁多鋪second nuts 可以snap fold

問多個先 巴打係捉心理定點

無錯就好似Charles Mind reading, 自己有咩牌唔緊要，只要read到對手唔係nut，你就可以逼佢fold比你。

Poker After Dark果d tv show係做show定真係賭緊?

噶

最後搏到

假設你A2 pre flop raise, 對手27 call
Flop 227, 正常都以為自己lead 緊

由始至終 poker係打人唔係打牌

係flop 到你可以諗下佢會用咩牌raise 你 or call your bet, 係唔同position 又要諗下。

N8好過ps?

幫樓主推
想問下有冇咩書LIST推薦 難D都得

利申讀STAT

玩左成個星期 大多數都係
PAIR J-A, AK,KQ,同花連住先玩

網上有咩 好既 poker sites? 除左 b-poker 同 pokerstars之外

咪再提呢隻廢game 做牌做到

博雅

睇錯左Pokemon go

憑咩咁講

係咁bad beat, d牌又好能易估

跟本佢個隨機機制有問題

跟住又勁多ai洗錢

玩pokerstar好過 要玩網上的話

pokerstar好似係用咩唔同玩家既滑鼠軌跡黎生成d牌, 接近真正隨機(好似係)

有冇D 網上poker room 可以好方便咁入錢同拎錢??

賭聖想問下我睇左vol 1 同 vol 2 覺得第二本係live game無咩用想問下重有無其他書可以睇下（中英都得）
另一個問題係我玩大pot既時候（例如中size stack all in)好易輸，想問有無咩建議🙏🙏🙏

樓主仲會唔會考慮直播

係大陸 入到bpoker 連wechat pay 都無埋

tom dwan 好正d表情

博雅出入錢易，又快。又多魚
一日執幾千

師兄。你宜家同邊 d 幣商 買賣幣?

dan爺

過兩日過澳門試打cash game，

有咩要留意或指點下

扮tom dwan 學下做戲

ching一開始玩羸定輸多?有無試過輸好多?

博雅係打真錢？

同問

樓主潛水

想問次次都咁樣輸比人可以點玩落去

其實如果係美國發生已經發左達，我打開個賭場bad beat jackpot 已經去到三十幾萬美金

做左幾年魚，又廢又燥，成日tilt

Sorry, I am back now!

如果你提前All in 輸就冇嘢好講，poker都講運。但如果你俾人邊打邊開到River輸，你可以改變一下自己嘅打法，例如早D all-in人，A7一定call唔落，如果你只係加注少少，人哋反而覺得你可能係買花。

好多線上撲克都有bad beat jackpot

平常心。勝不驕，敗不餒。贏咗錢可以去桑拿玩下。

講feel多，但係因為打左咁多年，好似運動員啲muscle memory好多直覺唔多唔少都係base on odds。唔係真係亂咁打feel。

條友成日喺美國Aria打，可以去碰下運氣

係呀遲啲諗住直播下啲線上tournament。

支持！

一直對poker 有興趣 但乜都唔知 白紙一張 第一步係做乜
有冇咩書睇

呢排台灣宣傳N8都宣傳得幾勁
同時都多左好多人直播
考慮下玩場錦標賽 俾我地學下野都好

宜家有咩Online poker room 好玩? 除左pokerstars

第一步應該係追下post 先

會唔會有巴絲有興趣打德撲圈

點提錢？
我一路以為博雅玩虛擬錢

可以同 d 遊戲幣商 買賣 d game 錢。

樓主想問下 新手去澳門玩poker 去邊間好？預1萬蚊本 輸哂就走 永利定巴比？去到自己搵poker既枱定問人？
去過幾次賭場都唔覺眼有poker玩。到時會比你揀bbsb 幾多既比你？ 太多問題 thx

pmed

add telegram id : TchTch

更正 telegram id : tchtchtch

可以去永利感受下，始終嗰邊人比較多。去到註冊個張枱同個Super講你要打幾大就OK

大陸有啲艇仔會收博雅貨幣。

你係咪可以對住任何嘅嘢都可以冇感覺，冇反應，冇感受？

樓主可唔可以提供D 艇仔 既contact?

係咁buy in博雅幣
輸左過千
本身有一野贏返千幾轉頭架
唉
好心理唔平衡

師兄同開邊個人買賣博雅Chips?

clubpudong既人
但會抽水

用BB代替銀注咁落注
但有時一底籌有既BB數都唔同點搞好
定係用 percentage 計

唔明ching想講咩

例如
1000buyin 2/5
同800buyin 1/2
兩個場大家有既bb 數都唔同
咁樣點樣用bb 做reference唔比金額影響到自已

其實睇bankroll

可唔可以講多d
同埋點樣可以控制得好D

賭場想贏錢係唔係要玩百家樂/poker?
玩大細係唔係多數輸

留個telegram交流下?

樓主依傢有冇打cash game?

樓主呢

有無人講下poker touranment既策略仲點好？最好可以詳細d
尤其佢blind由頭到尾會升到盡頭 所以有無咩心得分享？

Poker點玩

我通常開頭都緊兇，玩15%手牌，pair 既話睇賠率做，升幾多level 後bb>100 玩多d 同花/同花連牌，近錢圈偷big blind

但入錢圈後我就玩得好差 可能心態冇咁集中

Phil ivey係我做野個度住 成日派錢

邊間hotel

push

有冇telegram一齊討論？
加我 : tchtchthc

同埋想開個gp比岩岩開始學玩poker既一齊交流下，玩poker除左睇書 ，我覺得同人傾下hand都係一個好好既方法提升技術，有興趣可以加我telegram呀

更正，tg id係tchtchtch

一號湖畔

冇乜，玩下比賽多

每月過百萬？？

係，玩大細莊家抽水深。（尤其是澳門）

風光嗰陣每場。

正評追post

佢地咩兌換率？

賭聖巴打，請教除左Harrington on Hold'em 外有無推介一D主力關於CASH GAME既書?

可唔可以介紹個agent黎

🔝🔝🔝

俾一皮我ok?

認真個人心得所謂書本上知識都係大同小異，只要明白當中大道理例如值博率，Equity， EV個D之後，大家教的都差唔多。反而我會覺得打撲克比較似揸飛機一樣去儲鐘，人地飛機師嘅飛行小時就等同我地所玩的手數，當你玩過幾萬手牌之後，你自自然然會什麼情況都遇過，無意間實力提升好多。

同意 打得越多就越知道對咩人對咩board用咩方法打

draw flush真係好水魚？但我覺得真係易draw
同埋玩cash game都唔知d人點睇得出偷雞
比如出面出6 9 10 q k
我每次都bet唔少 不斷上
佢king pair都call 最尾我ace high
大唔走佢 我唔明d人點睇得穿囉 點有可能呀

Draw 野睇odds
你想bluff 都要rep到一副令到人易信既hand
仲有你個image問題
你向 69tqk 扮緊一副咩去偷？
69tqk有無flush board 面都好重要
唔係你肯bet就係先得架

當你有flush draw就call，慢慢玩下玩下你就會知道係唔係都draw呢個action令到你既lose係大過profit

同意，bluff都要有line，
image,preflop,flop,turn既action同你river做既bluff一唔一致，當然，bluff最好唔好對新手做太多，因為好多新手都係call station，咩都call，bluff都無用，因為佢剩係留意自己手牌，無理過你，睇wsop果d片成日有bluff係因為佢地諗好多，所以bluff既成功率係大d，所以我新手都係建議唔好做太多bluff

仲有就係你draw 到既時候 人地pay唔pay你

樓主6月會去澳門打比賽嗎

同中學朋友玩Cash game poker 玩左8年左右
覺得自己實力都ok, 咁多年 埋手離場$1都沒輸過 次次都嬴$20- $500 不等

去咩類型賭場/比賽先可以試到自己實力?

去澳門玩下囉

telegram我 Tchtchtch

有無巴打有細細地cash game 玩

推post 想一齊玩poker既加tg: tchtchtch

有巴打去左澳門打比賽嗎?

樓主/其他高手繼續分享下高級少少既打poker比賽技巧ok？

推post

想問大家係pokerstar 通常玩乜？

Sit & go 係咪好難嬴錢？

Sor 可唔可以詳細小小講保險個原理同埋要俾幾多"保費"

allin保險，
例如依傢有兩家，
玩家flop a allin，玩家b call,
flop 係 a 8 9啦
a拎AK, b拎6,7
咁依傢A領先，咁佢可以買保險，賠率就用幾多個outs去計，愈多outs賠率愈低，咁你講既“保費”就係睇你選擇買咩保險，保返本金定保成個彩池，例如賠率係4倍既，你揀保彩池，咁保費就係彩池除4。

想了解online poker既歡迎tg tchtchtch

賺得過百萬就收皮啦
我購成千萬啊
想學野留TG

你tg?交流下

岩岩接觸左poker

同一班人玩左一個月only
大概7-8次

玩10/20 1000一底

果度一係就好有錢
一係就起碼返緊工
通常一晚通宵至少會有人輸3、4底
作為學生哥唔係好敢博牌，因為bankroll嘅問題

其實呢種情況係咪少玩為妙

因為我幾乎係睇feel先玩or flop中左先去
俾佢地成日話我係防守專家
而家基本上我去馬，佢地跟都係幾乎有牌先跟
好似鬥撞機咁樣

點解我google唔到 b poker
收左皮？

睇feel玩笑死
呢D思維玩poker就死得啦
每一手poker都係一條數，條數唔岩你永遠都係條水魚

樓主仲係唔係道？

我代答囉義和仔

rounder 句對白即刻出現

係唔係peter xx

多謝爆炸糖解答，開開心心得個知字，都幾好

作為職業poker賭徒 有冇親手令到你對手輸身家？

Ching 可唔可以解釋omaha點玩 同埋澳門呢家仲多唔多8000-15k buyin tournament? Thanks

樓主仲喺唔喺度？

係度 琴日先見佢on

經常喺度，不過做CD-ROM多

樓主仲係唔係到
話說我玩咗poker2年之前都係同啲朋友打
最近轉咗打online poker
我算打得tight aggressive
打左一個月左手右
都係水上 最近打打下接近全輸就
連續三四日都係咁
兩三次 AA preflop run3次 都輸晒
之後啲牌 必定撞 一地call到river必定輸
想問下你點處理呢啲情況
同埋知唔知online poker有冇啲黑暗野

先答黑暗野，有，以前（10年前）線上撲克成日都會一班人夾D新仔又或者魚，因為啲撲克tracking軟件氾濫，最尾搞到塘水滾塘魚。到今時今日D XX圈，XX撲克，大陸製軟件其實係有後台可以改牌率，唔係100%公平公正。

至於線上撲克AA preflop all-in 輸就毫無討論價值，比多100次機會你你都應該call。至於開咗牌打，AA唔係無敵，真係要「用心」分析對手有啲乜會跟你個raise，甚至3bet 4bet（經驗加感覺）。多口講句如果你同朋友打係贏多輸少，真係冇必要轉打Online，我依家打online都只係玩下啲錦標賽消磨時間（值博率EV+）。

點解唔打online嘅？

我因為同朋友打成日打到好夜
所以先冇咩點打 轉打online
反而想知打online有冇咩要注意？
我感覺係Online 好多魚會衝動推
好輕鬆接就贏
打其餘嘅人 贏輸一半半 贏唔到好多 輸又輸唔多 因為我都好fold我 又唔想捉bluff （今日覺得捉bluff成本好高） 不過我打好細 所以唔知打得大嘅 會唔會唔同

我見上網都冇咩人教打online 所以想問吓

我意思係唔使太在意online or live game，你邊度打得順贏得多就留喺邊度打。online係好多魚，但問題係你遇唔遇到。我自己打Online嘅心得就係更加要有紀律，因為打Online平均鋪數會打多咗，比起live game更容易tilt，同埋籌碼bankroll都係digital，好容易辣着輸晒。另外尤其是你打得細，有可能更加唔遵守自己所set嘅rule，例如每日limit係$10美金，好大可能會另外加多$10。

想問下你會有d咩rules 想參考下
我都有set不過唔多 因為自己冇上過頭
反而係唔識點面見自己每手牌冇打錯
但連輸呢個問題 我打online 會死坐坐到追返（打法冇影響只係想win返）
你有冇試過呢d諗法？定會轉台打？

試過有一次同朋友打 打左7個幾鐘 10人台
Top pairs都未中過一次 果次真係好嬲好嬲（真人真事）
好彩係我打得超tight 果晚只輸 100個bb 左右
你有冇試過呢d 你會點面對低潮

雖然poker係咁多樣賭入面技術含量真係最高
但始終都係賭博遊戲
有時都幾講運 唔順就應該走
拎住27 38 49唔會話拎多幾次贏既機率會提高 要fold都係要fold
逃避雖可恥但有用係事實

師兄有野想問 方唔方便留tg?

有無關於gto 既理論同實踐教學書
最好中文

你講game theory optimal嗰啲？其實認真上youtube睇好過好多以前寫落嘅書（more updated)，不過大部份都係以英文為主，如果唔介意大陸或者簡體字，好多大陸撲克網都好有心翻譯。 你可以去微信公眾號搵吓。

巴打有無用啊用黎套理論？
定係exploitive player?

Ig dm左你

之前有睇開你講澳門賭場d post 自己有興趣係嚟行發展 但乜人都唔識 係咪冇機會做到

首先你學歷係點，其實賭場有兩條路你當係打機正派同偏門，如果唔識人我建議正經咁從正當招聘管理層做起。

最近打poker 打成點？

degree學位 其實想做偏門多d正行唔知冇經驗請唔請